有大約3.8M，想買dreamhouse，等跌定繼續住屋企好牙？

講漏左，幫朋友問

你唔繼續住屋企點樣等跌

收皮啦 港樓唔會跌
你咪等囉 過多排又升後悔
曲

3萬8買咩house

黎緊美國進入加息周期
中美又貿易戰
日本又啱啱地震完
香港又有登革熱
今次跌市唔簡單

其他係真 但登革熱係搞笑定點

drop to 0

認真架唔該

業主而家好賣樓，再唔賣跪地求售都賣唔出
銀行call loan

你睇下長洲啲樓

咁都要問，梗係繼續住屋企喇，仲要係住屋企間公屋添呀

同屋企一齊訓m記，租埋間屋出去

日本北海道d house 好平
可以去發吓dream

現價買股同樓 short term睇一定係股票跑贏 eg 息率 roe (美股歷史高位唔建議 港股A股無得輸)
但拉長黎睇 5-10年睇就樓可能會反cup 尤其係大單位供應買少見少
不過夠cash flow又有鐵飯碗 條件咁好當然係一邊炒股一邊周圍睇下樓 反正黎緊兩三年加息週期洗咩心急買二手樓 一手供應又年年有
Support

租住先最好

利申: 淡友

等跌到3.8M full pay

屌你冇D信念，平買貝沙灣一房做炮房指日可待

移民都得啦
如果你唔係一定要英美澳加

等跌啦，而家都跌緊，黎緊美國加息又中美貿易戰，日本岩岩地震，香港又登革熱，最起碼跌多五成，你而家出去睇樓鋤20%大把業主求你買，你唔好買住，會接火棒

ching sick ball
淡軍個個都住屋企 cash is king
等到2047一定係笑到最後

早兩日睇完貝沙灣我一口鋤落兩球，個AA叫我過主